其實柒婆爭緊大灣區首長, 所以我地要馮大媽區必反

柒婆DQ立法會議員, 係要做俾雜賤種睇, 香港法律可以咁樣玩法
將套法律套入大媽區, 雜賤種中共一樣有全面管治權

既然反雜賤種中共會俾人拉.....
咁反柒婆又點呢?
要求普選又點呢?

香港人要變通
唔好停喺一個位覺得咩都做唔到